點解仲要1登報紙，有無人諗過google ad facebook ad?

報紙可以做，但google ad更直接，唔係咩?

推

點樣1登有無2登

1登
咁洪七、蛤蟆同老邪呢